# Registration Animals

## Использовать
* openjdk11
* maven
* lombok

### Запуск 
```
При запуске приложения подать пути к файлам с животными, правилами и признаками
Порядок : путь_к_файлу_с_животными, путь_к_файлу_с_правилами, путь_к_файлу_с_признаками
```

### Пример файла животных
```
ЛЕГКОЕ, МАЛЕНЬКОЕ, ВСЕЯДНОЕ
ТЯЖЕЛОЕ, МАЛЕНЬКОЕ, ТРАВОЯДНОЕ
НЕВЫСОКОЕ, ТРАВОЯДНОЕ, СРЕДНЕЕ
```

### Общий вид файла животных
```
<значение_1_типа_1>, <значение_1_типа_2>, <значение_2_типа_3>
...
```

### Пример файла правил
```
ТИП = всеядное
РАЗМЕР != высокое
```

### Общий вид файла правил
```
<Название_типа> <оператор = или !=> <значение типа> [или] [< еще значение типа>]
...
```

### Пример файла признаков
```
ВЕС -> ЛЕГКОЕ, СРЕДНЕЕ, ТЯЖЕЛОЕ
РОСТ -> МАЛЕНЬКОЕ, НЕВЫСОКОЕ, ВЫСОКОЕ
ТИП -> ТРАВОЯДНОЕ, ПЛОТОЯДНОЕ, ВСЕЯДНОЕ
```

### Общий вид файла признаков
```
<Название_типа> -> <Значение_1>, <Значение_2>, <Значение_3>
...
```

